[哲學題]小明俾人打到啊媽都唔認得

小明俾人打到啊媽都唔認得

到底係啊媽唔認得小明（小明比人打到豬頭咁）
定係小明唔認得啊媽（小明傻左）？

呀媽唔認得小明

阿媽突登唔認小明 因為小明係私生仔

警察咪郁

打完之後同小明講，
拿，你認錯我就原諒你。
不過以後唔會再比零用錢你。

喊住講: 我打你都係為你好